覺唔覺有啊哥真係好能正

可以搞gay

樓主係白卡表表者

家姐先正

我做你呀哥

上佢

佢屌佢老婆你係咪會呷醋

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

五毛

飛機

唔認同

家姐＝恰 啊哥＝錫

啊哥都有上連登

唔會 我哋較純潔

樓主既行為同個名非常符合

diu躝啦我哥妓

做咩自認g

我下次改 得意小baby

已拎白卡

痴線
家姐係用來J

一時衝動先開
我玩吓咋啊嫂唔好嬲

我有多張要唔要

我已經mark 低咗你名

me is bik brother

當你有家姐就唔會咁諗

Gay

我日日都FF有個家姐 然後日日

對住個廢柴家姐，都唔想理佢

你家有幾廢？

家姐係世界上最煩嘅生物

但好撚好J喎
如果佢靚女又大波嘅話

小心被自殺

我都要wo

現實有幾多個家姐係靚女大波
淨係每日霸住個廁所
成日旨意我幫佢就有

每天衝動幾次 每次6-8小時
你啊嫂真係能人所不能

做我阿妹ok?

咪煩啦又懶醒 我話依個post啊

睇來血海深仇

思古井？

幾靚幾正都無用，對住佢十幾廿幾都無曬癮

想要家姐
其實阿哥唔會理你

所以要阿哥

... 真熱臉貼著個冷屁股
Ps我醒唔醒 各位巴絲應該好清楚啦

你條大仆街

時間都未識睇就唔好柒唔切

頭先佢同我講 佢好嬲

啲frd成日著家姐啲衫好能正 唔使自己買 個家姐嘈兩句又忍咗個妹 好正

咩呀

唔會
我阿哥淨係識叫我煮飯買外賣

我仲未有

佢收埋咗一日掙扎畀唔畀我

笑死 哩個行為好搞笑

妹妹

因為知你廢 唔買埋俾你嘅話你會餓死

話說連登感情台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟佢嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥婆豬閪 靚女出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥婆豬閪

靚女係等仔溝

因為我地'收哂錢推佢上熱門，你以為咁多毒撚?全部都係我d分身黎

我想講，今時今日 D女有眼耳口鼻都有狗公溝唔齊歪斜流口水果d都冇問題有洞就得 而且愈平凡愈搶手 所以巴打唔好亂up...
樓豬咩事 自己再諗諗

識佢真人 冇洞架 仲好靚仔，有我一半

有冇相 想j

冇

你應該都係肥婆豬閪 靚女出晒去搵食你就365日喺度鳩噏

你唔quote我都見唔到個仔仔又煩鳩住晒

一直被樓豬欺壓活於水深火熱中